刃牙道我真係忍撚夠你

以前人地誇張話死神十秒一話
但我都會慢慢睇 都睇到陣
家陣你同我一拳打一話
冇野作都唔洗咁樣拖掛屌你老味

幾時到勇次郎挑宮本